[XG01] IKEA香港全線分店突停業

別讓IKEA跑了

系統故障

牛奶公司冇鬼用

印象中早兩三年百佳都試過一獲

香港IKEA怡和代理，無所謂啦

link?

乜撚野標題 以為執笠

IT部 唔知出咗Bonus 未

圖又無，link又無

呀屌
會唔會無哂yuu積分架

原來咁咋

IKEA宜家家居疑系統故障 實體店網購均暫時停用

我都被支那01玩弄咗

it狗準備受死

牛奶公司係Franchisee

it狗
臨過年前先嚟料

以為結業

我D YUU 積分呀~

冇得食肉丸添

it狗炒得

IT狗表示：

香港IT世界笑話

IT狗成日比人炒唔係冇原因，廢撚到

即刻諗返前有單職員定唔知it9睇鹹片
搵返已經兩年前

今次原因會唔會睇到中毒

垃圾IT狗 都唔知有咩用

黃兵成功殺滅藍店

係咪得罪左it狗

已檢舉

電腦大爆炸！！！

香港IT狗正垃圾

李家超：有國家級特工危害國家安全 不能掉以輕心

係咪同呢個有關

冇得食肉丸

聽講連marketplace都係咁

上次買嘢都試過，系統有問題，試咗幾部機都碌唔到卡

一定係啦，隨時俾人綁架成個System勒索Bitcoin

停業 ≠ 結業

沒有無緣無故

過年前傢俬最好賣既時間先黎死機

ikea 19年做過咩大家心照啦
Key word : 熨衫板 傘

以為執笠

屌，比錯正評

IT狗好慘
尋日先熊猫先瀨野
今日又黎多鑊

全港只係得4間分店

Marketing 同事做咩負評我